陳同佳願意向台灣自首

【獨家】殺女友疑兇 陳同佳願赴台自首
觸發港府修訂《逃犯條例》的台灣殺人案疑犯陳同佳，本月二十三日(下周三)因洗黑錢案刑滿出獄，《星島日報》報道，可靠消息透露，有牧師勸服陳同佳同意放監後前往台灣自首，為個人錯失承擔責任，陳同佳希望台灣當局不判處死刑。消息人士指，陳同佳知道自己犯下大錯，但勇於承擔罪責，希望外界給他改過機會，並引述陳同佳說對死者家屬表示最大歉意，亦對其事件引發社會風波感內疚。陳同佳出獄後會留港一段短時間與家人相聚，之後動身赴台，但仍要視乎台灣方面如何處理。

記者：陳嘉洛

陳同佳因洗黑錢案被判監二十九個月，目前還押在壁屋監獄，下周出獄回復「自由身」。政府原計畫修訂《逃犯條例》，將陳同佳引渡至台灣受審，但隨着修例工作「壽終正寢」，政府未再提出任何方案處理台灣殺人案，亦對坊間提出的「域外法權」、「行政指令方式」單次移交疑犯等建議一概「落閘」，認為並不可行。

冀不被判死刑 台律師曾到港商討

《星島》獲得可靠消息透露，近月有牧師多次以神職人員身分到壁屋監獄探望陳同佳，建議他考慮到台灣自首，最終成功勸服對方原則上同意赴台自首，但希望不會被台灣當局判處死刑。消息指，陳同佳曾擔心到台服刑「人生路不熟」，亦不熟悉台灣法律，台灣方面的律師早前曾來港，與陳同佳商討案情，並向他介紹台灣法律、監獄情況等。

消息人士指，陳同佳犯案時年僅十九歲，只是一時錯手犯下大錯，若自首可顯示他真心悔改，敢於承擔罪責，「將來亦可以抬起頭做人」。消息人士引述陳同佳說，對死者潘曉穎的父母表示最大歉意，希望獲原諒，他在獄中亦知道修例事件引發軒然大波，對此感到內疚，若他最後向台灣自首，希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

對修例事件引發軒然大波感內疚

消息又指，陳同佳的父親原先對自首建議有保留，擔心兒子或被判死刑，經過幾次與律師和兒子傾談後，對自首決定亦表示同意。陳同佳下周三出獄後，將留在香港一段非常短的時間，與家人相聚後便出發赴台，而台灣方面就接收疑犯一事仍在商討當中，正式赴台日期有待敲定。

將留港一段非常短時間後赴台

台灣殺人案死者潘曉穎的父親今年六月曾去信林鄭月娥，提出四個方法希望為女兒討回公道，包括以「單次個案處理」方式，賦權香港法庭審理單一個案；以「行政指令方式」單次移交疑犯；賦予香港法庭域外法權；以及勸服疑犯到台灣自首。民建聯今年七月與特首林鄭月娥會面，要求政府勸疑兇考慮自首，該黨立法會議員蔣麗芸曾到監獄探望陳同佳並勸其自首。

民建聯,做再多嘢都冇用

佢等緊蔡英文特赦

陳同佳都有良心過林鄭

林奠個初心去咗邊呀

講真，佢都係帽先郁手...

其實佢只係一個導火線
就算唔係因為佢,同樣嘅事一樣會出現

希望係真

如果係真

立即動用緊急法引渡

殺人係好錯
但係係你 令好多香港人醒覺
所以好矛盾

如果係真就識諗啦 我係佢我應該冇勇氣咁做

出咗來，先講

拉你返大陸軟禁都唔比你向台灣自首
唔會比你落共匪面

如果係真，的確係幾有勇氣

就算佢出獄
喺香港嘅生活都生不如死，一出獄可能被人打，出街又怕被人認出，人身安全日日都受威脅
我係佢都去轉台灣，做個好漢先翻來

林鄭根本係冇良心

返到香港記得同因為佢而被自殺嘅人道歉先...

係，面對死刑都返去

個樣又咁易認，係香港實無容身之所
又移唔到民
點計都係過去台灣坐十碌八碌，洗洗個底著數

第三次世界大戰導火線

如果係真既，敢承擔責任

比著係我一定唔會返去坐

某程度上你啱。

不過如過林奠嗰日硬過其實都唔會變到咁，香港人未發生呢件事之前完全唔識反抗

呢個特首喺每一個分叉位都揀最 on9 決定

香港人 反抗！

陳同佳，我欣賞你有做肯認

林鄭冷血過陳同佳，真係香港既悲哀

其實佢留係香港都可能有生命危險，去台灣反而可能更安全

外面的哥哥姐姐

係
黃藍兩邊都唔like 佢
佢睇到新聞都應該嚇親,自己搞到2百萬人上街,18區開花,裝修,間接宵禁,難以估計既經濟捐失

我屌佢老母
佢老豆仲話擔心個仔比人判死刑
你個閪仔搞到香港死左百鳩幾人
死十次都唔夠啦
又16人自殺
又比黑警打撚死 輪姦死
你點孭得起呀 屌你老母
應該將佢碎屍萬段就啱

佢應該無諗過自己會造成咁大影響
殺人係要接受懲罰 不過某程度上好多謝佢
間接喚醒咗香港人

反而係佢令到香港人 反抗

去台灣班機起飛先講

其實留係香港都同等死刑冇分別
好多人會想做佢

認真你話林奠係間諜我都信
每次係無方向個陣就點一點個火
明明十月個日程表好吉 國殤後用緊急法比個藉口我地出黎

lm

佢一定覺得係台灣安全過香港，因為香港有神獸守護

其實都唔係好多人care佢
不過好事黎既

佢真係去我尊重佢
嗰個帽人臭雞本身都唔值幫

其實攪到依家根本收唔到科
去台灣坐終身都好過返香港啦

將d 臭雞殺一儆百竟然要接受死刑

係喎，如果係真，佢最起碼肯承擔責任先

成班支蛆仲話潘小姐死唔眼閉，而家炒曬車

啱
其實主角已經唔再係佢
都要感謝佢令香港人覺醒

呢條大粒墨好難認唔到

比我係佢就搵黨幫手喇, 話唔定可享一官半職

其實大粒麥俾人帽左都慘
但殺左人係應該要承擔責任

on9, 咁個個自首都一定係等特赦啦

肯自首認罪好大機唔會死刑，如果自首都要判最重既罪，等同叫其他犯一定要走佬趕絕佢地，未必政治係好黑暗，分分鐘講點數先返，不論係刑責方面定係係港共方面。

哦 咁我繼續抗爭

林鄭係殺人兇手 但佢都可以若無其事就知咩事啦

希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒

佢啲哥哥姐姐係咪藍絲

一個引爆大戰既男人

其實你d 邏輯真係錯撚哂
因為蝴蝶效應導致而家咁
所以就要怪隻蝴蝶？

we connected

講下je，反口吹咩，係香港改左名就可以隱姓埋名過埋下半世，再唔係移民去外國都得，坐監不了

重有2000幾人被捕

其實佢咁啱做咗替死鬼 最多屌佢冷血殺條女 一屍兩命 其他真係算
就算無佢 中共都會搵藉口做返同一樣野
要屌就屌林病加中共

蔣麗芸會唔會話民建聯成功爭取陳同佳自首

你不如下世先自首屌你個閪

咩初心？係良心呀屌

沒有他都會有別人 你我避免不過

推

如果佢係真心嘅
祝佢浪子回頭
日後重新做人

最怕只係民賤聯同港共嘅把戲
唔係自願嘅

擔心自己仔女係正常，唔似某d人死左個女都無事

好L矛盾。

佢承認自己過錯，去自首，係一個好行為。
同時，佢既過錯，令香港人由三月開始水深火熱

咁奸夫唔使死咩
無雞又點有蛋？唔係佢亂屌人條女會有呢單野
點解唔處決埋條奸夫

用乜罪拉佢上去

其實修例呢單嘢，佢都係被柒婆借題發揮，否則以香港人咁撚忙嘅生活節奏，邊得閒理佢

民建聯：成功爭取陳同佳自首

外面嘅其實咪又係同佢差唔多大

攪大肚果個男仔，到宜家仲未起到佢出黎lo

佢應該是被自首

咪撚on9啦 多謝個殺人犯

咪理佢啦

咁條女係咪又要屌

呢條仆街肯自首係好事
但係問題根源 777/黑警幾時出黎自首

on9 殺人果刻識你老鼠

應該好快比人掟落海

共匪拉人要罪名嘅咩？

勇於認錯係值得讚賞，總比有啲七婆死都唔撚認錯高左幾班。個人提名下屆特首陳先生可勝任有餘。

如果識玩，一出獄就開個記者會

宣佈自首，叫林鄭收手，

放心啦，來台灣
在法官面前哭一哭就沒事了

你又不是殺法律人，哪會判死刑

如果真係自首的話 絕對係

派帽嗰個先係最仆街

咁你又啱呀
我覺得佢老母可能受到支共威脅

好明顯

被威脅咋嘛？講良心？

都唔知個姦夫係邊個。。

坐監對佢黎講係最好選擇

唔自首福建幫第一個劈撚死佢

林奠會話已經收左手

自己條囡俾人內射，仲要搞到香港大亂，死無數人

絕對認同

啱…，真係好過林奠

要講仆街
條經手mk先係罪魁

某程度上佢都係比支共擺上枱
香港攪成咁根本係個政府on撚鳩

笑撚咗
居然有咁多人多謝佢？！

咩叫有勇氣返台灣面對死刑？！
講勇氣，點都唔夠前線巴打絲打有勇氣
明明可以完全置身事外，佢哋都衝上前，換來嘅可能係10年嘅無辜既監獄

條撚樣仲話一出獄陪一陣屋企人先
佢知唔知因為佢呢個導火線，比林鄭利用搞出黎嘅活動，搞散左幾多屋企？

就算佢唔係始作俑者，佢都係抵死嘅，一開始殺人就唔應該

btw， 23號都係會去探下佢

最多咪撤回 其他訴求？

殺人都敢

不如出到黎

為香港人做翻件好事先走啦

你老尾 無幾多個殺人犯可以寫落歷史

咁你要叫班偵探查下啦

林鄭願意撤回逃犯條例

咪撚on9啦 勇氣？殺撚左人啊
屌你上面個d仲話多謝佢令香港人覺醒
香港人覺醒跟本唔應該係因為一個殺人犯因為一件事
問題係個制度啊屌

傻啦，佢殺人同香港人覺醒冇直接關係，唔好誤會，條友都知呢單野佢出返黎都有撚排受，隨時慘過返台灣坐

星島不了

莫需有

佢都冇諗過啦其實

佢過到去係咪會面對死刑刑責

最高判死刑架，佢仲可以走去其他國家
點解要返台灣

手足

好撚難認唔到

真係去先再報導啦

被戴帽根本就情有可原

唔會啦

小英咁屌冇好處

更加會令香港人憎台灣

True
連登仔真係冇撚腦

特赦一定唔會,最多對佢好啲

綠帽惹的禍 勾3踏4港女係計時炸彈

如果最後佢真係去到自首
林鄭的逃犯條例就=做多左

變相移民
不過冇佢都仲會有其他case引出送中，跟本係政府想搞，又數夠票求其搵個原因就去碼

我覺得陳同佳係被逼自首
等港共跌落地攞返揸沙

死都堅持拉去初心係好，意圖道德上譴責反送中人士(即大部份香港市民)反對送中引致無法引渡陳同佳。陳同佳自首係試圖刮香港人一巴。

其實只係佢喺香港一定會比人打死
佢先諗住自首匿去台灣咋
唔好咁多幻想

癡撚線 以前以為佢得178 點撚知
佢對足球嘅熱誠 好撚似變身咁
睇wiki 嘅
進擊的CR7

講真 換轉係我都整容算 冇錢就淨係消粒癦

被自首！
講咗好撚多次佢自首都唔會改變而家嘅社會問題
唔好俾政府轉風向！

最新風向： 分化讚賞/屌 陳同佳既人

問題係林奠借佢過橋啊屌
問題係林奠借佢過橋啊屌
問題係林奠借佢過橋啊屌
多咩謝佢啊 痴撚線

好多拉左嘅都係弟弟妹妹

你以為冇佢呢件事出現香港就有民主有雙普選？
下屆議會全部建制派自動消失？警黑勾結 警察腐敗就唔會存在？
一直有嘅問題係咁啱今次浮曬上面
你唔想出現只係想留俾下一代解決

諗起屋邨啲banner

佢仲有腦過林鄭

咪on9喇

唔知點解佢有陣藍絲味

其實都幾諷刺。政府想將殺人犯合法送走但咩都做唔到

唔知條友點諗

梗係啦，林鄭去海牙自首就話jer

成功爭取綠公仔帽延長兩秒（

唔知佢老豆老母藍定黃呢
好想知佢地咩感受

牧師仲有用過777

我係想話，撇除政治問題，佢點都係一個逍遙法外嘅殺人犯，佢有責任去承擔一切，更加無資格話想同屋企人團聚

的確，冇佢出現，都有機會有下一件陳同佳事件
但作為香港人嘅佢，佢首要做嘅，係即刻去台灣自首，收林鄭皮，唔係啲咩返屋企休息下

屌你契弟
快撚啲自首
咪撚害香港啦

agger

唔駛擔心啦，台灣都唔會判死刑嘅

其實點勸服佢？

佢自首唔關香港政府事，係台灣果邊叫佢自首，同埋香港政府理應唔會想發生，因為陳自首即係變相打左7婆個初心一巴，再黎做係緊加証明當日決定係錯，最後陳都知呢鑊仲大鑊過佢殺人，出返黎隨時隨地係街都可能比人執鑊勁，因為佢拉既拉死既死你諗下幾多人，仲未計其他

On9 ,咁就可以殺人？

民建聯：
成功爭取殺女友疑兇陳同佳赴台自首

如果係真，林鄭之前企到咁硬，點算呀

呢D咪叫有擔當,林鄭要向陳同佳學習下啦,有錯就要認.
希望台灣可以豁免佢死刑啦

睇得出佢好擔心一出黎就比中共特工殺死
寧願去台灣坐埋下半生

多謝你令香港人覺醒
當然唔認同殺人但條臭雞都有錯

其實根本無得揀
佢唔返台灣唔自首，留係香港會唔俾人打死？

但佢係殺人後先走咗佬再自首
走咗佬唔計入去
如果係咁個個殺人犯都試下走佬
走唔到再即時自首咪免死刑

on9架？ 殺咗人就殺咗人啦
豁咩免呀

俾著我就點都唔會返去，去脫墨好過

驚比人私了

咪撚再多謝佢
屌你香港人覺醒佢冇直接關係，佢只係個殺人犯

過埋出年5月隨時無總統做，韓國魚咁大勢力

其實洗黑錢係咪屈鳩佢 諗住係呢段時間推到送中

點解我會覺得。。。洗共會軟禁佢。。。

佢殺人係佢要負既罪

但香港搞成咁唔關佢事

香港一早已經變成咁

e件事只係大大力拍醒我地，等我地冇得再扮訓

佢真係用左佢條女張卡，其二係唔比佢走拖時間去立法

都唔係第一次咁講
即係一個人答true/false可以全部答錯，咁你自己諗吓嗰個人係咪有心啦

一個mk屌mk妹的故事

台灣死刑好難判的

殺人啊 台灣有死刑的

全世界咁關注大粒墨呢個人 支那港共夠唔夠膽利用佢屋企夾佢返中國呢

On撚9多乜撚嘢謝佢，佢殺人就應該受到法律制裁，本末倒置咁多謝返佢，除咗弱智真係諗唔到用咩可以形容呢種思想

咪玩啦，依家去自首都唔會解決到問題！

係d傻既仲多謝佢令人覺醒痴撚線，明明佢冇直接關係，佢只係殺人犯，無論有冇佢出現送中都一定係有藉口既時候出現，出現香港人反送中都會同時出現

話佢要出街小心嗰啲真係得談笑 事實係冇人理佢

有民建聯插手，分分鐘係柒婆落order 要佢返去啦

蝴蝶效應到地球另一邊既西班牙都革命緊

民建聯:全靠我地比壓力

大巴大巴車落果班伸張正義撚度
如果係真既話

點都要多謝佢 因為每多一年赤化就越嚴重
雖然我都係覺得香港人覺醒得太遲
佢願意為自己行為負責係好事
就好似我地甘都係犯 但行得出黎就預左坐
好彩有你係呢個時候令香港人覺醒 多謝

到時林鄭同建制狗一定話成件事已經結束
分化大家

去台灣坐幾年出黎
好過留係香港
無論抗爭成功定失敗
佢下半世都肯定唔會好過
我老閪都去台灣算

下一個，大劉

鄭捷判左死刑未

台灣判死刑不意外，飛到台灣再講，睇下你會唔會被人的左返大陸，呢條粉腸垃圾一件！殺人咁開心？被人殺返都係天注定，最仆街都係林奠，口口聲聲話幫受害者家人 on L 9 借人去行兇

唔係話佢啱, 而只係明佢點解會咁做姐

blocked

林奠既初心

條女帶人綠帽 殺佢 有咩問題
黑警害人仔女 殺佢 核彈都唔割？雙重標準？

洗頭艇

推到大劉去澳門自首

睇死返大陸隱居啦

人地而家係走到喎

已經唔關引唔引渡事

難聽啲講 佢一個人揭穿晒政府嘅腐敗

有機會

但有間接關係

如果唔係呢單野

好多人重玩緊抖音 去中國飲藥水喜茶

（至少我身邊既朋友已經冇再去）

要打靶真係好難做

歷史稱叫陳同佳之亂

唔代表可以殺人
但係佢咁衝動又願意自首
證明佢係一個有感情既人
好過林鄭到今日重大話連篇覺得唔關佢事

直頭係港獨之父 痴線

要打靶極大勇氣

死左啦

鄭捷已經於2016年5月10日8時47分在台北看守所接受死刑（槍決）[23]，行刑前僅要求飲水，而處刑前家人也未出面[24]，律師團表示執行前並未通知家屬及委任律師，也不及聲請非常上訴及再審[25]。處刑後遺體由家屬在中途領走，未按往例送新北市立殯儀館[26]，遺體於2016年5月13日下午3時在桃園市中壢區殯葬服

[區選] 每日更新，18 區所有候選人提名

好有用 大家入去睇下

仲返到嚟

肯認錯又承擔責任唔容易，比香港班狗官難得，後生仔帽遮眼值得有一次重刷機會

唔係硬過唔到咩
612咪包圍咗立法會阻二讀
後來先暫緩嘛

到時個蔣麗雲一定又話係佢功勞，係佢勸點陳同佳自首

其實要多謝佢

如果冇佢引起呢次風波，我諗香港人仲係港豬唔識醒，唔會有時代革命嘅出現

呢條友都係比人帽先落手，起碼而家都肯承擔責任，值得respect

太陽與北風

陳同佳係仆街係衰格，但佢比林奠同香港政府更有承擔！

林鄭都係借佢過橋推送中法啫

自首可以減刑

搞到加泰都學香港條友真係西9利

台灣有死刑架

台灣都神獸風氣盛行喎

嗯 但取決於女方洗唔洗你還命
到你有日時辰到就會知
人地唔原諒你
個刀既痛楚你都係要承受返
而且仲係一模一樣咁痛

殺左幾多人條命

Tbh who fucking care?
佢自首都可能唔洗打靶，但係唔自首，唔俾兄弟獅鳥，都俾共產黨搞死做浮屍。

點解成日話佢係香港有生命危險？邊個會做佢?
女家係黑社會？

佢既初心就係想我地死，只不過唔可以直接講出黎

鳩少陣好冇

我個人認為如果無佢殺人著草嘅話林奠未必會諗到送中條例呢個idea
所以我唔會多謝佢, 反而覺得佢係千古罪人。 200萬人因為呢個風波覺醒咗又點？5大訴求而家實現咗幾多個？

但扑完先殺 佢就正

敢做敢認 真漢子

傻左？

欣賞佢有勇氣去台灣自首
但佢搞到咁多手足有事
條仆街仔！

共匪

又係消息人士

用咩條件勸服佢？
脫粒墨換過髮王就冇人認到啦

P.S. 我係支持佢去台灣自首

全部人保護佢直至到達台灣

傻撚左？ 自唔自願都係好事

都唔係架⋯俾左個名目出黎
就算你話條友黑仔，我地手足有事都係因為佢！

至多咪刑期少d，點會特赦
（btw，台灣好似之前有個斬死女童嘅判得幾年...嗰個殺人犯無背景）

成件事就準備立送中條例開始
已經唔關大粒墨事
打落所有既事都係柒婆既屎橋

真係痴撚綫林鄭搞到幾乎ww3既事
原來牧師落d咀頭就輕易解決左

係真就好
外面嘅哥哥姐姐

林鄭有幾撚毒

必須死刑

國際級助攻王

陳同佳先係real joker

個位牧師同林鄭對話有無得諗

希望係真心，唔係被自首

一嚟唔知佢係咪同路人，關割席咩事，二嚟如果條女戴人綠帽就要殺咗佢，咁大把臭雞已經俾人殺死曬，結論你唔係心理變戀就係反社會人格，俾綠帽人戴就代表可以殺死佢

哲學矛盾大對決一個物理傷害 一個嚴重心靈創傷

睇嚟你真係好愛謝sir，咁都up得出。
btw，佢真係去台灣自首嘅話就等台灣法院判啦，我哋講乜都唔會夠公道。

自首有撚用 由頭到尾俾人擺上台

自首之前有無諗住脫墨

林奠係利用陳同佳件事殺人 搞到滿城風雨 ，佢得條殺佢前女友罪名 其他事唔可以賴佢

上個禮拜攻勢開始weak，唔搞地鐵嗰陣又用施政報告神助攻，慌死我哋唔出嚟嘈咁。

錯不在佢

佢㯲兄弟會唔會去埋台灣自首?'

一不離二，不如幫手隊多一件

大粒墨一定會寫落史書

其實呢，係淋病令香港人覺醒，佢都係配角渣朋友

佢只係導火線
件事冇發生,個問題炸彈依然係道
只可以將個責任歸咎於醞釀依個問題嘅人

但係比人帶綠帽而知道左嬲得制錯手殺咗隻雞 vs 直接殺黑警 你buy 邊樣 純討論 我覺得根本矛盾大對決

利申2樣都buy 所以

如果佢肯去，我會好欣賞佢既勇氣

供埋俾綠帽佢個條mk 出黎啦

我覺得無關佢事
係政府問題
佢最多係殺人罪，其他唔好入佢數。

你唔怪中共 維尼 柒婆 怪粒墨？！

打靶ed

要保護佢人身安全，請佢先簽定不自殺聲明，港共一定會好好消費佢

佢被自首除左比禮義廉收光環 我睇唔到對港共支共有咩好處
到時佢‘畏罪潛逃’返支那先係合理劇本

可喜可賀

佢殺人呀
仲要感謝佢

所以focus 個點係 你地結論係 當你認為果條友衰時 就應該殺佢 只不過因為佢唔係同路人 所以你對佢嘅道德標準就要改變 依個思維真係rip

叫佢吊下林病先好去台灣
殺人犯都無林病咁仆街

是但啦
件事已經唔關佢件事本身

只可以講明白佢點解會嬲得濟殺人，不過殺人就預咗要受法律嘅制裁，所以佢而家只係做返佢本身應該要做嘅嘢，至於黑警就同我死全家啦，點樣殺警都唔會割

初初都仲係佢話事嘅，事到如今應該已經由習近平直接指揮大局啦

陳同佳一個mk仔犯錯最後都有勇氣承擔
班狗官建制行會乜乜柒柒商會社會賢達都死攬政府同柒婆

成功攬炒

編嘢星島出，最大發展係cctvb 同佢拍條片懺悔，然後去台灣

來緊區選，而家林奠同建制想平息件事，但想法錯誤囉

順帶一提，陳同佳一定要走，成家人仲要係香港生活，係香港佢亦無生存空間，唯一可行就返台灣自首，望判輕啲。可以將來返香港。留意番，佢大前提係傾緊判幾多先去台灣咋。
如果台灣判佢死刑或終身監禁，你估佢會返台灣咩。

去左先講啦屌你老母，第一版咁多打手帶風向

好野

世界大戰源頭

係，佢都只係林鄭硬推送中其中一隻棋子
硬推唔成功就理都冇理呢單野
呢個政府真係好痴線

話佢有勇氣果班係咪傻鳩左

呢D叫良心發現呀成班智障連仔

陳同佳之亂

起碼願意為自己既錯負責

下周三出獄

人類真係矛盾嘅生物

藍屍思維
話佢比人帶帽先郁手係明白佢動機
但係自動spin去話佢可以殺人

佳佳你消息唔夠update，你就黎變埋加泰獨立之父

點解係咁吹奏佢
明明777果時講起因係佢所以搞送中
依家佢去台灣 咁件事唔係要完嗎
明明佢殺左人 重要講到佢好偉大咁

使乜道歉
臭雞比帽人戴，全家信民建聯
根本死有餘辜

咁我如果真係殺埋黑警全家 你地會唔會割先

無大粒墨香港只會繼續溫水煮蛙,遲早都係死
中共只係錯判形勢利用呢單案黎強推惡法
加上港共無視市民意見先造成今日局面
成件事主角跟本唔係佢

連陳同佳都識為自己做過既事負責，黑警呢？

真，只係將d 一直存在既港共假面具陰暗面放哂上枱，一次過令全民覺醒，唔洗拖到2047

殺人犯比特首更有承擔⋯⋯
都唔知好嬲定好笑🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

戴綠帽同埋殺人強姦棄屍兩回事，而家要殺警係因為佢哋做咁多衰嘢都唔會受到法律制裁，你就無啦啦攞兩樣完全唔關事嘅例子嚟比，做你條女俾綠帽你戴就要殺咗佢，你一係就係青山覆緊我，一係你現實就係都女都冇嘅毒撚

一督精引發世界大戰

屌你老母五毛狗

屎忽

頭腦清醒小小果d 都知佢只係導火線
搞尻佢都冇用
但好多人覺得件事由佢而起 想懶哂落佢到
甚至想發洩係佢身上
講真 小則比街坊日日粗口問候
大則比成渣black bloc 神獸
去台灣 好似仲安全

P

唔番去日日係香港打神獸咩
香港人個個都知你係殺人犯點搵工

如果係真 林鄭都幾柒

我覺得同佢完全冇關係 邊個點火?

咁你係佢會點做先？

特赦個啲大部分都係受政治迫害

放心去啦 , 將來香港會將你既事寫入史冊

咁佢都有潛逃
自首可以減輕 潛逃應逃都加番？

好想睇同佳哥哥最終命運

公道啲講句 殺人係要還 一單還一單

只能說呢個慘劇救左香港人
香港人一直被温水煮蛙，唔知果頭近

自唔自首唔重要啦依一克，依件事我可以話日日係世界是但一個角落都有可能發生，「但係」林病政府咁樣的管理方法你接受得到？成日陰d陰d就攞港人著數進貢共共。香港人，返抗呀！唔返坑，我地咩都無架la!

帽佢就要死咩⋯ 咪撚癲
而家好多人睇緊連登 收吓把口

佢留起香港
我驚今年冬至佢都冇機會過

其實都唔係關曬佢事
老老實實都唔係好記得佢單嘢

我覺得你仲未好理解你自己提出嚟個道德觀法律都制裁唔到帶人帽嘅人 帶人帽係通姦wo 師兄 以前一早死撚咗 所以帶人帽唔係衰野？

陳而家自首，幾時到柒婆自首

泛民響議會到。俾咗好多option ....

佢肯去，港共會唔會放人？還是港共要求台灣接受先前送中條例再算

點會將整場風波歸究於佢？只係林鄭個psychopath利用佢單案想達成自己政治任務，有無陳同佳都會有逃犯條例或者類近嘅野，佢只係一個契機。

如果佢真係肯去台灣自首，我起碼覺得佢願意為自己犯下嘅罪負責。

其實已經一早唔關你事

港獨之父喎
一地2檢都無咁多人屌啦

點樣唔關事法 2樣都係傷害緊人 違反道德 法律制裁唔到 但係點解一樣就殺得 另一樣就唔殺得 但咁我殺左一個唔關事嘅狗嘅時候又得

要保住佢條命，免得有人扮暴徒去殺佢

因爲一頂帽所以引發嘅一連串事件，仲出奇過蝴蝶效應

比你up 中 我係青山出嚟 但logic比你地好少少

既然佢肯自首，希望唔好判死刑！
知錯能改，善莫大焉！

刮林鄭政府一巴多D
咁多方法唔用，偏偏要過送中法

7 6 林奠搞咁多嘢，講到懶好心，衰咗又死唔認。
而家人地一個牧師搞掂，全未港多謝佢。
林奠啲乜鳩嘢初心更加顯得一文不值。

點解咁睇唔開要自首

俾著係班狗官 可能會叫大家放低自己殺人件事，俾香港向前走

如果政府處理得好
根本唔會有呢啲問題
自殺同被自殺嘅香港人都係因為呢個政權而犧牲
我地要對準原頭

希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

小朋友
推動世界改變的齒輪已經轉動
事情變到唔係你自首就會完結

你睇，呢d就係所謂黃絲既言論
民主喎，法治喎

雖然話無佢呢件事都會發生 但事實佢令香港人反抗同團結
如果係真 肯承擔番後果係好事黎

大粒墨仲有良心過你班黑警 屌你老母黑警真係唔撚知醜字點寫個喎

去旅行都唔得？喺香港佢只係一個有案底嘅永久居民

都係仆街
因為佢 唔知有幾多人被殺/被自殺

大粒墨只要一齊出去做前線
黑警唔會郁佢

見到岑兄咁樣仲唔驚咩

香港人幫左佢唔洗送中
送台灣好過送中啦

希望佢唔洗死刑啦

民主法治又關道德觀咩撚野事？你壞撚左腦？blocked

去到依家咁 其實都已經唔關佢事啦
不過都欣賞佢有勇氣去承擔

殘廢左先好走

都無用，風波錯不在佢，亦返唔到轉頭

唔可以畫上等號嘅咁又

其實留係香港都好危險
隨時又恢復送中喎
都未撤回
佢都信唔過777

原來黃絲就係憎邊個就要殺邊個

又係on9問題
第一,我未發生過,想像唔到
第二,就算我同你講唔會殺人或者會殺人咁都唔代表到乜野,坐係keyboard前面我同你講我會用聖經感化佢,滿唔滿意

流水革命已經感染全球
抗極權運動一發不可收拾

如果真係三戰，都係因佢而起

點都好. Respect him

係有程度之分，派帽係錯但唔等於佢可以殺人棄屍，照你邏輯諗如果派帽就殺死人咁好多牽涉私德嘅問題都可以隨便殺人，而且殺咗人佢要坐監或一命還一命，係有法律制裁到佢。而黑警背後反映制度上嘅問題，而且牽涉到700萬人，仲要無法律制裁到佢，先會有神獸，同埋以上係兩件事嚟，唔好夾硬去比較。

留係香港會被私了
或被藍絲借刀殺人

去台灣安全呀 如果唔判死刑

藍絲井底蛙邏輯
其實都講左唔係得逃犯條例先做到
不如試下睇多啲野先講野
做人唔該對自己言論負責

願意自首承擔責任以經算係咁

我地反抗緊既野一早已經唔係逃犯條例修訂
大家記唔記得係點樣去到612？

兩星期既假咨詢
台灣講明：你咁樣引渡我點都唔要 7婆仲日日講台灣台灣
政府稱法律界專業人士唔了解法案
政府話法庭可以把關，法官出聲明冇辦法把關
大劉入稟JR>送中條例最高刑罰下限去到7年>大劉撤回JR，強調自己愛國愛港
政府聯同保皇黨強行繞過法案委員會直上大會二讀
100萬人遊行換黎noted with thanks

612前已經暴露左政府大話連編 官商勾結 唔理民意 唔理專業人士 夾硬干預甚至破壞立法權
呢4個月發生既事更加唔使多講
陳同佳去台灣當然好啦 佢殺左人要還
但唔代表我地會出師無名
所以話咁樣就係結局果啲五毛死全家啦屌你老母

其實做咩同777比？
完全兩樣野

咩都入陳同佳數話要私了/夾佢返台灣個班，一係無腦一係就係偽正義撚
咁撚正義你唔去夾大劉返澳門？
私了陳同佳只係欺善怕惡

係香港
隨時出街比人打死都似

林鄭: 初心無變 呢4個月收到潘生潘太既信 唔忍心唔幫佢地

香港joker
陳同佳

自首咗，咁逃犯條例係咪短期內唔會再推

留係香港可能仲慘

必答題；試解釋陳同佳戴帽與全球抗共的因果？（5 分）

跟果條友邏輯黎講
如果唔係猶太人霸住d 生意黎做
日耳曼人點會生活艱難
咁希特拉又點會發圍
最撚衰都係d 猶太人

台灣啲官弱智㗎 殺人車死人都可教化

原來唔洗逃犯條例都解決到林鄭初心

台灣好多殺人罪都唔判死刑架
如果自首一定唔洗死

英文多謝佢都黎唔切 點會殺佢坐終身算

十年啦至少

唔係邏輯問題 呢個係個人道德觀問題 係我眼中 你比人中出有埋個仔 其實同殺左愛佢嘅人冇分別 而且佢係錯手殺左條女 只係認為佢情有可原 未到叫殺人犯嘅階段 當然我認同嚟黑警做嘅野程度上更離譜 所以先要公審

覺醒係條例本身，唔係因為佢殺人，搞清楚，有冇佢出現條例都會出現，時間問題

佢係香港生存唔到架喇
行街隨時被鶳
做野俾張身份證老細睇
陳同佳
仲唔踢佢出去
台灣點會判死刑呀
要做俾777戲睇
同埋又唔係鄭捷果種癡線佬

而且台灣講明唔會因為你條逃犯條例而接收佢

點知佢係咪驚一出黎就比人打先話去自首
跟住佢安全返到屋企之後扮冇咗件事

竟然係咁，如果佢真係願意承擔錯誤，我都希望佢有個改過嘅機會唔需要死刑。

係條友殺人先會搞撚到有修例遊行
不過要多謝佢令香港人成功覺醒
起來抗爭

五大訴求
缺一不可

希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

係咪搞錯啲咩
關你咩事

姐係簡單d 講 條女係抵死 你老婆有左第2個個仔仲要同你講個肚唔係你 我比人中出咗 佢錯手比你打死左我會認為係情有可原 但黑警就算死無全屍我諗大家都唔會反對

所以殺人有得原諒？你都on99

「小燈泡」命案一、二審因為兇手罹患思覺失調症，依據兩公約中不得對精神障礙者判處死刑嘅規定，無判處死刑

但上年年尾最高法院覺得應該徹查犯案時有無心神喪失、精神耗弱等應減免刑責狀況，決定發還高等法院進行更一審，如果證明到佢詐病（兇手能清楚陳述犯案當天購買兇刀的過程、價錢，且能說出殘殺女童的細節，顯見他行兇時精神狀況並無異常，有辨識是非的能力）應該會判處死刑

所以林鄭唔會比佢自首

我覺得風波 不全因為佢，佢只係一個觸發點，

簡單講姐係你on9

係識玩就唔自首
公開叫林女士用特權法送佢去台灣

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

香港幾百萬人5大訴求
條7婆幫條撚咩
幫雜種打飛機啦

咁我祝你條女比人中出 有埋個仔

如果係真 我心感安慰
殺人犯都有承擔同良心過柒婆

牧師 你可唔可以叫埋林奠自首

欣賞佢肯承擔責任

希望小英唔好判佢死刑

講真，從來唔覺佢係尼場運動嘅禍首

其實佢都好撚慘

黑警自首未

佢講緊啲契弟藍絲式轉移視線
根本無人為佢殺人辯護
無啦啦話連登仔支持佢

你做咩啫

林鄭手上沾既鮮血仲多過佢
世界上最撚毒既女人

呢d咪承擔囉，林鄭喎！政府喎

始終都係牧師做實事

一件錯事引發到咁多潛在問題
算啦唔追究你

777 初心去左邊
撒回左之後當人condom?

唔自首都冇用 全香港人都識佢 抬唔起頭 移民又移唔到

一個為奶共殺咗起碼九個人 傷咗千個 零悔意。
另一個因為被帽錯手殺咗一個 有悔意 去自首。

呢個世界如果有地獄有審判 林鄭應該可以直接落

支快
快fld走

佢唔引起件事
好多港豬根本唔會醒
根本上唔係佢問題
係政權嘅問題
佢只係其中被引發嘅火頭

多謝埋林鄭啦咁

其實打警係戰術所需同情緒發洩成份較多
但如果話咁係制裁佢哋我就唔認同
呢個就係點解專業人士會唔贊成暴力但體諒既原因

連大粒墨都因呢場運動學識咩叫負責任
（佢之前識就唔會棄屍同走番香港）

黑警同林鄭你羞唔羞恥？香港就係比你地破壞哂喇

條柒鵝應該唔會咁on9 利用陳同佳去自首
就以為平息左逃犯條例 令人冇動機再出黎示威掛

去台灣自首都安全過係香港多多聲啦而家

唔好叫我姐姐 幾多人再間接因為你死咗你知唔知？

算啦唔好同佢爭論啦 遲啲好快會係A1頭條見到佢因為俾人戴綠帽而殺人嫁啦

起碼勇於承擔！
死黑警們你地連陳同佳都不如！

柒婆借刀殺人
借呢單野推逃犯條例姐
如果你要講責任
潘生潘太仲大d
不停俾柒婆、禮義廉利用仲on99

其實唔關佢事。
林鄭月娥借題發揮啫，講真我覺得，而家將所有潛在嘅惡性問題抽晒出嚟係一件好事。

都係
唔知坐完會唔會攞埋居留權

佢仲有其他路揀咩 加上判死刑機會吾大 個個話佢勇敢做乜柒

其實有冇陳同佳呢個人，送中條例點都會有

佢見完屋企人後好可能被氹到唔好去台灣。應該放監送機票俾佢免簽證直飛台灣

1000％唔會判死刑

雖然咁樣講好衰，·但如果佢拒絕自首，甚至潛逃，可以再顯得呢個政府幾咁無能＋再帶更多麻煩壓力比佢

我覺得如果佢真係去台灣，咁就有一個公平嘅司法制度會給予佢懲罰，唔需要私吓香港人做啲乜嘢囉。

借條LAN線佢用一了百了，又唔係未試過

他肯認誤殺有悔意，法官肯定會認為他可以教化而輕判

但咁樣林鄭月娥反而多咗個藉口，話送中法有用。

你講得呢句已經唔洗再討論落去 返去再坐吓諗吓個問題出係邊啦

殺一個人
同殺一個時代既人

我祝埋你條女比人中出

講真佢死咗又點？
至少喚醒左一班香港港豬

不會

上去叫雞

癡燃線…

你講都冇撚用㗎啦

出軌就要死係咩理由？

做錯最起碼要認罪

但係當年鄭捷都死亡？

講真到今時今日佢已經唔係一個重點，Focus返係10月20號啦。

可能一出嚟已經有洗頭艇送佢上大灣區

agger 走投無路

不過佢都難辭其咎
當然林鄭我哋都要追究
不過佢作為導火線。。。。。

小英又有彈藥

林鄭衰過個殺人犯

先唔討厭佢去台灣仲有冇命，我擔心佢一出黎或者臨出黎就已經...
你地知條777幾咁心狠手辣

咁做就岩啦 台灣無咁易死刑 仲要特登返去自首
與其係香港唔知做乜鳩 不如坐完出黎做返個人啦

Yes
呢個post 好多風向撚想帶風向引人去私了佢
但明明係柒婆處理事件不當
不斷放警犬咬人、製造白色恐怖

而且私了既前切係因為執法部門出現選擇性執法
佢肯去台灣自首+台灣有良好司法制度
可以等台灣用法律方式懲罰佢

請小心風向5毛/黑警撚

Arm wor

殺人果下唔見佢擔心人生路不熟

推呀。

此post多風向撚，請善用起底功能。

推！

冇話一定要死 只係話佢無意殺左佢係情有可原 香港人wo 只要唔牽涉到自己利益就唔識切身處地諗下人？沒錯佢殺咗人係錯 但未至於開口埋口比你叫殺人犯？on99咁
殺人犯係黑警 訓撚醒未

若他最後向台灣自首，希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

建制應該日日走去呢個理由說佢，但完全9up

就咁一頂綠帽就挑起中港大戰

老實講,如果真係肯自首已經唔使再討論,佢已經接受自己應該受嘅制裁
淨返嘅責任就得返政府同黑警

讀完中學未？

你睇下#77 先啦屌

唔好諗住畀你去到台灣坐就咁安樂， 除非你係 嚴重殺人， 台灣法庭根本好難判到你死刑

佢就係問左6C意見 知道唔洗死先過去姐嘛
同埋其實佢而加坐緊先會有個習慣坐監嘅心態
隨時一出到黎feel到自由嘅可貴 黎個屈尾十

可能柒婆想透過送終條例送陳同佳返大陸審呢

我係陳同佳都寧願返台灣坐監

佢起碼有羞恥心

我諗去台灣坐十碌. 都好過係香港既
不過如果佢真係去既, 我會欣賞佢既勇氣
至於逃犯條例, 佢只係導火線

唔知有無聽過murphys law
要發生既就一定會發生, 走唔甩既

無意殺咗人就唔係殺人犯？定係你都係一樣俾人戴過綠帽所以殺人先覺得人哋唔係殺人犯啊，同埋冇話黑警唔係殺人犯，而係黑警同陳同佳兩個都係殺人犯，但係分別係陳同佳肯承認過錯而自願受到應得嘅法律制裁，而黑警係唔會受到法律制裁，你明唔撚明啊

十足十切爾諾貝爾咁，將成個反應堆嘅平衡破壞曬，然後增加速率引致爆炸

希望陳同佳講番句光復香港時代革命

除非你係鄭捷之類嘅仆街

佢只係導火線,根源根本唔係佢

所以我咪祝你條女比人中出 到時你殺左人或者傷左人就會明 我會幫你聲討

我係佢就人都唔敢殺

佳佳

佢作為成功嘅火頭
依家就算熄左都唔太關事了
炸彈始終爆左
但點火頭唔係佢點著，請集中政權

你女人來？睇下文字之間既邏輯啦

佢只係一個trigger point，香港的制度腐化已經發生左好撚耐

你都傻，去台灣坐監至少仲有皇家飯食
留喺香港飯都冇得食

香港特首仲邪惡過個殺人犯你話香港人悲唔悲哀btw 唔係佢港蛙仲煲緊日日返大陸飲喜茶

出獄唔俾人獅鳥就偷笑

唉呀，初心喎，收皮啦林鄭

搞到今時今日咁既地步
起因已經唔係因為佢

台灣佬唔會無啦啦搞佢，又唔係殺左台灣人

會唔會坐終身？

佢係香港好難生存

個樣又咁突出

係

冇錯佢係殺人犯 佢殺左人 而且係蝴蝶效應入面嘅主角 但我想強調佢同黑警係唔同level 無論犯案動機 理由 但你班友就開口埋口殺人犯 有d 就話要打尻死佢 有需要咩 乜目標唔係政權？唔係黑警本身？

臭雞係唔抵幫，但同佳係應該受到應有懲罰

「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

如果阿同佳岀黎做手足，大家點睇

講起三戰, 要由一頂綠帽講起

睇返留言完全無人話佢殺人係合理，只係理解佢嘅動機
無話解決方法正確
做咩啫你？理解能力有問題？

逃跑計劃

希望你有一日能夠體會你最愛嘅人有咗第2個人嘅bb 而且唔同你講並且你自己發現咗嘅經歷

牧師

台灣好難判死刑... 台灣人都笑自己法官係恐龍法官

雖然佢自首係好事，但依咖既事情早就同佢無關

去台灣前 可唔可以講下邊個俾綠帽你戴呀

好多藍絲想殺佢,佢唔走唔得

放心 小英實同你處理得好好睇
民進黨成最大贏家

佢出返黎果幾日會唔會好危險返唔返到台灣都成問題

佢應該立即比人拉返入去坐多幾年

自首好難判死。

台灣玩法出名恐龍法官，
臨判前話有悔意都會變左有教化可能，即刻唔駛死

佢出嚟會唔會驚比人接出獄架

講真佢都只係斬草除根

依個真，派帽果個都好大責任

值得同情，不過既然條女都為佢既錯負上左代價，佳佳都唔可以逍遙法外

一百年前：普林西普刺殺斐迪南大公夫婦，引爆奧匈帝國民族問題，第一次世界大戰爆發

今年：陳同佳因被帽而殺左Mk妹，中共同林鄭借題發揮撞送中條例，引爆全港覺醒大反抗，進而係中美貿易戰下影響世界格局

同一百年前塞拉耶佛事件真係一模一樣，因為一件殺人案件改變世界歷史

唔係派帽咁簡單 有埋仔真係痴撚線

有無諗過送中 遲幾年推出 會唔同

到時滲透仲勁 你望下 智能燈柱 普通話教學

所以佢都算重要激發呢場革命

講一單殺人案影響世界歷史，梗係要講林維喜案...

薩拉熱窩

蔣麗芸:成功勸籲陳同佳赴台自首

但陳同佳案係蝴蝶效應下影響左世界格局（妹多原本觀望中共嘅都變成支持），更間接輸出革命去加泰同印尼

林維喜單野影響無咁大

其實錯唔係佢，係港共根本唔識玩政治
但都係因為佢，喚醒咗好多香港人

好想睇潘曉詠條做愛片

譯名問題可能我跟左大陸譯名，sorry

佢夠疆留喺香港咩

陳同佳帶綠帽
.
.
.
.

第三次世界大戰開始

其實佢結局係點唔重要
佢已經完成左歷史任務

過左去坐係撚死林鄭
有無得帶埋林鄭過去受？

唔係陳同佳你班香港人仲係比人溫水煮緊蛙渣
仲話要私了陳同佳 多謝佢都黎唔切

其實係，係遲早嘅事

自從睇到陳彥霖藍絲阿媽好假既訪問，同埋潘曉穎父母一直神隱四個月記者想做公開訪問都疑似被限制監控

呢單野好懷疑係咪真係自願

如果真係識諗 出到嚟就同我地一齊抗爭 自首有鬼用咩

林鄭借佢過橋借d倚令香港赤化
點知食豆食著屎 事情就o係e到發生
陳同佳帶完一頂綠帽再被帶紅帽

我係佢出黎用盡所有方法殺一個人, 最好係林鄭喇
終生留係香港監獄可能係佢最好既結局

十年前揸車撞死人，銅鑼灣書店都係咁樣洗頭艇

Joker

佢留香港唔走即係自殺

不如過韓國整整佢
或者加入我地反蒙面法做蒙面超人

真
不過佢過返去起碼少咗個原因推送中

他在獄中亦知道修例事件引發軒然大波，對此感到內疚，若他最後向台灣自首，希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

香港人 反抗

其實引渡法講明一定唔會判死刑，呢個係國際間公認既
所以唔需要怕判死刑
佢去自首好過係香港。

就算判左都未必執行，鄭捷呢d隨機殺人都要台灣人嘈到癲先執行死刑

傻啦
佢就想咁樣係香港坐一世監
到時剩係得左邊usb線，右邊一隊國安
睇佢揀邊樣咋

雖然已經唔係好關佢事,但係歷史上已經肯定留名 -- 一頂綠帽引爆中港美既仆街陳同佳

睇下負皮 幾多偽善道德撚
講真 你明知奈你唔何既情況下
返去自首 係咪真係咁多人做到
問心一定淆到仆街

希望林奠學下嘢

30年前顛覆國家政權，雖然佢未出世。

條友仔出監後, 如果仲留係香港周街行, 隨時被人間蒸發, 被自殺都唔出奇, 去台灣仲可能有一絲生機

冇人講過

多謝陳同佳
6月之前我仲屌緊d 00後排喜茶，去中國消費，以為冇曬希望，一頂帽，叫醒左咁多香港人
希望死者都得到安息

林奠滿手都係鮮血

關佢撚事咩... 係林奠害死佢地

佢只係殺佢GL,
被死去既人同被拉果2千幾位係入777數.

真唔真都出錢出力請佢去台灣旅遊

一讀果陣唔見你地咁大反應

GF先啱.

政府渣流灘唔一次性引渡
個波喺港共到 佢完全可以唔駛攬上身
佢自願過去坐十年

不過都係聽住先

冇錯

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

對

阿彌陀佛

如果係第二個人引起呢件事，分分鐘佢都走出嚟反送中
我諗佢都會諗 寧願去台灣香港兩地審佢
都唔會返大陸比佢地審

國師：準確地犯錯

你地係咪無睇內文
陳同佳因洗黑錢案被判監二十九個月

我反而想多謝佢
佢叫醒左好多香港人

Btw痛望佢真係自首
潘小姐沉怨得雪

佢唔去 係香港係死路一條

快啲翻台灣行死刑啦

我覺得佢去到台灣會咁講

大粒墨肯自首，起碼可以搞清楚一屍兩命經手人係大粒墨定係神秘派帽男。

搞笑張個殺人犯神化佢再多謝佢，話你聽香港人唔係傻唔係盲，比佢過多幾年先推送中一樣會係咁

是台灣坐完之後，就死返去支那，香港唔歡迎佢，而且佢本身都是支那人

如果肯去 至少有擔當

佢真係做先講
口講
同實行完全兩回事

雖然佢罪大惡極，但總算最後發現良知，有丁點承擔

好明顯政治手段 我相信佢本人死都唔想返

佢真係全部答案都與民為敵，不過獨裁特色係咁，我唔信佢係推返中共

收皮喇屌 898

陳同佳原諒你了

算你識諗 88

民賤聯

要過點會過唔到丫

初撚心咩，習近平最近都係走去尼泊爾都係搞引渡條例，本身就係中共想搞。林鄭講啲野全部都係大話

民建聯又想成功爭取

「陳同佳出獄後會留港一段短時間與家人相聚，之後動身赴台，但仍要視乎台灣方面如何處理。」

屌你老味殺撚咗人搞到世界咁大獲，仲想放假
條大粒墨好似支那落嚟？

同佳效應

聽住先

He's like Carolyn Bryant in the Emmett Till case. One injustice rippled into a revolution for black people rights movement.

由此致終我對佢都冇任何仇恨，殺人還殺人，佢願意勇敢咁接受法律嘅制裁，好事嚟。
搞到而家咁多香港市民傷亡嘅唔係佢，係香港正苦同警察(當然重有班共狗)。
(唔想行動post沉底，所以不推文回覆)

佢心諗 橫掂留香港都冇前途 寧願借機移民台灣 死就死

點會 肯自首證明根本唔洗送中

小英可能熱烈歡迎佢

藍絲應該最撚憎佢

大粒墨心諗留係香港 得罪灑所有人 包括黃絲 藍絲

寧願自首去台灣冀望判終身監禁 重好

去TW佢實命都冇....我估好多人會去TW機埸等佢落機

邊個知係咪真係帽？

你男人來？少少野就賴9女人

帽乜鳩 條女有左就係帽?
佢同條女唔撚上床?

共碟（韓粉）

一個反送中搞到 支那統戰部佈署咁多年心血 白費灑

現在台灣兩岸關係又番番去李登輝陳水扁年代

因為一個陳同佳仲勁過電視劇。
其實都係冇啦啦比林鄭擺上台，最衰都係林鄭。
但殺左人點都要負責，肯自首係好，更加證明比林鄭睇佢條送中係垃9圾

怕就怕係傾好晒安家費所以...
不過佢係真心想自首既話佩服佢敢承擔返責任
佢出返黎應該一係俾人做低一係比人夾去台灣或者中國，可能自己話自首過去坐十幾二十碌已經算係咁

佢應該出獄後 改名 然後從此消失

都算仲有良知

以後可以講一篤精可以引起災難

林鄭初心冇咗

其實佢留係香港仲危險
分分鐘唔係死咁簡單
俾佢咁樣過到去坐幾十碌便宜左佢
醒目

有咩人可以冷血過殺人犯

保住三萬殺人犯嘅粉腸囉

打靶好過香港比人斬開18 碌
基本上台灣打靶係打完麻醉再喺心口開窗
好好既死法

要脫墨先

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

小心中X辦軟禁佢令佢改變主意，以便永續送中條例，或禁止佢去台灣自首

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

我睇你唔起呀陳同佳 甩左身又死返去受 低能仔

甩左身做咩要返去送死? 傻L左?

如果我係陳同佳
一出獄可能會自殺
而家佢應承去台灣但可以反口
至少個牧師都做到野
但即使佢去台灣、都唔會平息到民憤

無錯，呢個港共正苦都會搵唔同嘅借口，去再立任何惡法

佢可能覺得留係香港比人師鳥下場應該慘過去台灣坐監

閱讀理解F

佔中後都忍左5 年

諗太多 殺人犯嚟咪同林奠同級囉

又未結婚
點都justify唔到要殺人喼藏屍棄屍偷銀行卡啦

2019年影響世界嘅人物之一

完全唔知條契弟殺人犯走去台灣有咩好值得吹奏
又想好似對葉國歡定唔知季炳雄咁推個重犯上神檯？
醒少少啦你班傻仔 唔係咩人都值得吹奏㗎

好似樓上有人講你哋理解佢戴帽所以殺人 係一回事
但佢始終都係殺咗人 犯咗萬國公罪
仲要咁好心機又行李喼藏屍、棄屍 仲要走法律罅返嚟香港 打算逍遙法外
唔講佢俾淋病擺上檯成為送中導火線
陳同佳完完全全就係一個人渣 殺人犯

仲要講到佢自願走去台灣好似大徹大悟悔改咁
你諗吓啦 佢個名同個樣已經臭撚到仆街
仲留喺香港只會成為一個Target 基本上佢行出街可能都會俾人打死
佢咁撚醒識殺完人走返嚟香港 香港黃咗 佢為求自保走返去台灣自首有咩咁出奇？ 我亦睇唔出有幾正義
因為佢去台灣頂多都只係坐返十碌八碌 自首底下被判死刑嘅機會微乎其微 仲可以坐監當避鋒頭 返出嚟之後可能已經冇人識佢

佢做呢一切都只係為自己咋
唔好咩人做啲對我方有利嘅事就大愛到攬埋個殺人犯上身啦

如果有機會出番黎 好重新做人

敢做敢當 真男人

留意返
佢係被神父勸服去台灣自首
而唔係自己有心去
佢只不過係驚左我地兩百萬人
而唔係真心認錯

不過一定唔可以搞佢
入左示威者數就水洗唔清

關性別乜鳩事啊

仲有風向撚話陳同佳搞件事出黎既我屌曬你地老母

林鄭夾都夾佢過去啦，佢唔過去，全世界都迫佢一次性引渡，就會發現原來當初咁簡單可以做既野佢唔做，係要搞送中出黎

Push

你自己覺得情侶間出軌分手係好嚴重嘅道德問題但唔代表可以合理佢殺人嘅行為，錯唔錯手殺只有佢知，因為兩人感情私人問題去殺人就係殺人犯，要坐監或一命還一命，黑警嘅程度比起依單嘢係嚴重好多，背後牽涉到唔公義嘅制度，無辦法制裁到佢，社會法律約束力失效先會有神獸事件，以上兩件事所牽涉嘅道德法律責任同受眾都唔同，完全兩樣嘢嚟，無得比較。

殺人唔啱 肯負擔責任就得 唔似林鄭滿手鮮血 仲火上加油咁冷血 都多得佢 政府先唔可以繼續溫水煮蛙

咁柒俾人帽都正常
香港有個大仆街叫陳同佳

好多左膠

又要拎返哩張圖出嚟

死刑

同條女老竇老母叩頭先啦

自己買機票啦

不過你一開始意思係帽咗就要俾人殺死抵死喎，你前設咗佢應該死，同你依家講錯手打死兩樣嘢喎。同埋帽同殺人兩樣嘢嚟喎又係，佢帽人有咗還一件事，殺佢又係另一件事，就算佢帽咗有咗，可以有其他做法，唔代表殺人就係情有可原，錯手殺人都係殺人犯，都係罪有應得。

林奠 自首啦

除左神獸更大機會係中共做佢嫁媧比鶳
之前好幾次有人帶風接佢出獄

呢個引言幾好

環球時報總編輯依個名無撚改錯 一樣咁on9 一樣咁妖言惑眾

只要你係入面表現良好及有悔意，會改判死緩
但最少都終身了

好想知牧師講咗啲咩

下？佢殺咗人無論佢係咪錯手殺人都係殺人犯㗎啦，定係你有份殺人呀咁激動？黑警係唔代表陳同佳唔係，btw沒你老母事咩

軍政府緊係想
終極散水

收皮啦，極度懷疑你係嚟帶風向嘅分化撚，香港人唔會講沒錯㗎！

如果出he講明愛國愛港愛police 點會有事

其實撇除佢殺人犯既罪
佢的確制造左一個令香港人光復香港既機會

佢可能覺得陳同佳同林鄭夾撚埋 戇鳩冇藥醫

我懷疑你on9添啦

唔同你講道德，講法律

老婆出軌有冇犯法？？
黑警嚴重傷人殺人強姦有冇犯法？？

有幾激動 唔通我殺警你叫我殺人犯？你d logic邊個教你on99 1. 你話法治處理唔到d 狗殺都冇問題 2. 我話法治都處理唔到比人帶綠帽 條仔心靈重創錯手殺左條女情有可原 咁我殺狗都情有可原啦 姐係如果我殺完狗你都係割啦你個logic 屌你老母

陳同佳得一個
黑警有三萬個

咪話佢係台灣殺人, 台灣係中國一部分所以可以係中國審

我話條仔佢情有可原 冇話佢啱
黑警係罪無可恕

佢都開到聲話想赦免死刑

2 者都係報復 請問有咩分別呢？點解佢錯手殺人唔可以情有可原？ 點解你地要懶係站係道德高地講野？

這裡大多數是 政治犯/宗教犯
陳同佳不是

另外之前有個香港出生的法務部長
減刑(降低假釋門檻)放了一堆強姦犯回到社會
結果這些人進級了，變姦殺
最有名的就陳進興

所以後來要減刑不會減強姦殺人偷盜這類的

對了那個法務部長叫馬英九
然後他說送中條款沒問題

識認錯起馬有是非辨別之心

唔係死刑都終身啦，要死刑好過

傻閪，睇你講d野就知你點解畀人派帽

雞﹐全部都係雞。

中共實好憎佢，搞到佢地被美國用人權同貿易兩邊夾

希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息

香港政府有出安家費？

俾人踢爆即刻發老脾？沒乜撚嘢錯？大陸狗先係講沒錯，仲有我撚有話割，你自己柒咗就開始屈人割蓆，我話陳同佳個殺人犯同黑警兩件事嚟，自己睇返前文啦，唔好係度混淆視聽，你一開始撚係話佢情有可原，你係前設咗佢俾人殺抵死，錯唔錯手到你講？因為俾人帽殺人就係殺人犯，唔好拉埋黑警件事嚟講，如果黑警死係死有餘辜，背後牽涉咗7百萬人同不公義制度，無嘢可以制裁到佢，同陳同佳俾人帽係兩件事，唔好係度轉移視線話人割。

民建聯之前都提議佢自首
佢地一定又會衝出黎領功
再屌鳩大家

一開始自己係度提出邏輯問題，唔撚夠人講就即刻轉去講道德問題，依家又話人企係道德高地，你收收皮啦好嗎？btw沒你老母錯，用埋啲蝗語

笑撚死人

如果真
欣賞佢肯認錯
但都無法彌補

條友一定諗過,走一定好過留起到

民建聯又會打飛機話勸佢自首，希望舒緩香港緊張氣氛

佢個樣見哂報，係咪都冇得留係香港，一係去大灣匰

佢唔係謀殺咩點解變咗洗黑錢

笑咗 好似係你唔夠人講 打錯字姐 都好拎出嚟攻擊 你繼續站係你嘅道德高地 你同左膠冇分別

你完全冇答過問題 一味係到屌 同廢老藍絲冇撚分別 垃圾一個

老老豆豆 大粒墨殺既都係條出軌MK妹

手足既死唔應該入佢數

2 者都係報復 你地一個二個殺人犯殺人犯後 又話打撚死佢咁 好撚似自己好撚高尚咁 屌晒你地老母啦 叫你同情下人 你就係到覺得自己屌人屌到自己好撚勁又冇point 你咁撚無情我信你會同情自己手足？ 屌你老母你留係屋企算啦

佢雖不殺伯仁
伯仁卻因佢而死
佢只係林鄭立惡法的棋子
佢肯自首固然好
鶳佢就唔好喇

打錯隻字書面語都要食住屌幾次 屌你老母係咪真係咁撚無質素 你幾撚大個人喇？

我怕佢一出黎就俾人送中

其實成場運動早已唔關佢事

抗爭之父

90%會

本身就唔關佢事，柒婆借佢過橋姐

喺香港做過街老鼠，不如返台灣坐監

換個角度諗
事實上黎講呢件事發生導致左好多手足犧牲
但係都建立左香港民族意識 同穩固本土抗爭思想
即使冇大粒墨 支共一定會搵其他理由立法
個因係支那想立法 大粒墨只係借口 抗爭係個果

我都想講，其實佢都成廿歲

你睇晒單嘢未

似返個漢子

係管狗叫佢番
會唔會係中共叫

點打錯都唔會打沒錯啦下話，俾人踢爆打大陸狗字依家又話人左膠話人唔會同情手足，你收皮啦分化撚，手足做乜撚嘢我都唔會割㗎，自己睇返前文啦，係度混淆視聽，陳同佳還陳同佳事件，黑警還黑警，黑警死同陳同佳條女死都係兩回事嚟，無你老母情咩

沒錯係撚書面語咩大陸狗，我讀咗咁耐中文都唔知無錯嘅書面語係沒錯喎

牧師Sorry，以後唔叫你地耶撚

依個post極多分化撚同風向撚

抵你條垃圾大陸狗俾人帽

星島日報獨家然後提民建聯

如果陳係真心自首
我唔明點解有人要譴責佢
條女派帽仲要俾人搞大左
若果係muslin 已經捉佢浸豬籠
宜家香港仲有無女權分子
小心俾人捉左去🇭🇰🇺🇸

其實全香港人比較想知比帽佢帶個個真兇多啲。

艾倫：賤男，派帽啊。

蝴蝶效應

正解 ，原本過左逃犯都係送佢上中國 因為一個中國既原則 所以先唔理台灣收唔收

其實事到如今都已經唔關陳同佳事
條柒婆要借題發揮，就算佢冇殺過人，遲早一日都會發生同類事件

佳仔我地撐你 你先係真義士

希望大家唔好忽略佢係「有條件」自首，即係例如要台灣答應唔判佢死刑之類，民個星期可能會有變數，特別係中共可能會插手。

他在獄中亦知道修例事件引發軒然大波，對此感到內疚，若他最後向台灣自首，希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。

邊關你事
啲憤怒都唔係由你而來

過去坐移民監好過留係香港啦

好似要犯人毫無悔意先會判死刑

攪個公投決定佢之後應該受到咩判刑

係
陳同佳肯定係罪犯
但林鄭比佢更重罪

其實錯不在他
他只係炸彈既引線黎
冇左佢個炸彈一樣存在
隨時擦槍走火

即管插手幫佢煲大佢

被寫入教科書嘅香港歷史人物

呢個時勢仲到佢講條件

最撚離譜係播埋同人扑野既片比條仔睇
大家未至於會殺條女 當時都可能會對條女施暴啦
根本臭雞老母先係大仆街
一出事就搵DAB同中聯辦想拉條仔過台灣判死刑

大家記著 係個臭雞老母推香港去死
多條人命 香港經濟 .... 全部都係因為住麗港城果個臭雞老母一手搞出黎

古有吳三桂引清兵入關
今有陳同佳引共匪入境

最開頭暫緩左送中
真係dab最先話叫佢自留既

咁其實自首一定唔會死刑既，台灣對上死刑都係殺好多人既鄭捷啦

名留青史

鶳左佢啦

你老母都係咁死

佢話希望唔好判死刑，寧在台灣監獄享受自由空氣，乜不願在香港接受777獨裁統治

現實係韓國俞連續四十幾個民調輸蔡英文，差距已經拉到>20%，原因唔係蔡英文高民望，係韓太柒

韓國俞好可能輸甩褲

如果真係返去自首
証明好有悔意
台灣應該輕判
至少唔好判死刑

佳仔去自首不如出黎幫手
你咁勇武

其實有呢份勇氣 已經好強

冇佢班港畜仲係度日日J
"香港係法治社會"

"警察叔叔好有正義感"

亦都唔知中共操控香港得咁深入，裡面一國一制，口講一國兩制

藍屍仲繼續擁護極權咁賺錢

可能佢覺得佢留係香港仲危險

成日覺得韓國魚好撚似古惑仔4嗰個生番

台灣啲垃圾法律 近幾年老謀都好難死刑

其實事實上又真係
所以咪清洗Jews
但係陳同佳冇迫到淋病送中
罪不及佢

不過佢係香港個朵咁響都好難回歸社會

陳同佳出世之前就已經入左啦

算喇 你都係俾港共擺上枱
乖乖地重新做人喇

真，粒大麥粒太易認

非黑即白你都on99
我話佢無罪咩
刑事刑罰知唔知點解個刑期係一個range唔係一個fix value?

佢自首係最好
但同運動無關，威照示行照遊

佢只係導火線, 俾港共擺上枱咋
不過肯自首都好既, 總之過台灣踎成世監唔好返黎啦

死開啦元秋 屌

咁你應該係冇讀過書屌你老母你真係出嚟搞笑😂

香港黑白兩道都追殺佢
仲唔走咩

無懼死刑的佳仔

唔走 係香港生存唔到

係黑黑兩道

人地網誌作家嚟 果真"沒錯" 讀下書啦好心你 小學未畢業？ 你真係好撚on9

韓國瑜上一次領先蔡英文已經係6月9號前既事

唔明點解唔一開始就用緊急法掟佢去台灣

同林鄭個撤回一樣，該做，但太遲

係嘅，無宇宙大爆炸就冇陳同佳啦
所以宇宙大爆炸先係原兇

勇武手足日日都咁辛苦
佢有咩資格休息？
短時間即係幾短？

反正都係，用自己去換林奠啦

星島日報食屎 啦你

打佢做乜9

會唔會坐返廿年

6月9日及之後的事差不多全部與他無關，是777將事情弄到現在這樣

民建聯又跳出黎柒

放咗風出嚟, 會唔會短時間內俾中共抄家

如果真係比佢去到台灣， 即係大大力摑落淋病同中共塊面。
因為當初點抽水講到為左正義， 但係原來佢本人自己都可以去自首。
我就勸佢出冊後小心 D 有 D 勢力會想佢消失保面子。

潘曉穎老豆老母應該想打死佢
仲有商家佬比佢搞到無哂生意

韓國愚收皮啦

香港人同港共傀儡政權終需一戰嘅
係時間同形式嘅分別姐

我地夠想打佢潘曉穎老豆老母
咁都唔肯開個記者會屌7林奠

而你字裡行間既意思係 佢被戴帽好J慘 所以佢殺人係情有可原
我唔覺得我有誤會到你想講既野

如果你想講刑期 唔該講L清楚d
減刑同有冇得原諒係兩回事黎既 死on9

佢遲d會講民建聯成功爭取太陽從東面升起

仲有呀死on9 係殺人li點上永遠都係非黑即白嫁

而你字裡行間既意思係 佢被戴帽好L慘 所以佢殺人係情有可原
我唔覺得我有誤會到你想講既野

如果你想講刑期 唔該講L清楚d
減刑同有冇得原諒係兩回事黎既 死on9

第三次世界大戰既始作俑者
歷史不會忘記你

我諗佢係講緊示威者?定我get錯

唔睇下自己咩app以為睇緊香討

其實佢都係比林奠擺上台姐

收完安家費再過去做政治炸彈搞蔡英文

做咗…就好上路吧

我真心respect

俾著我明知只要一世唔去台灣就冇事，我一定冇勇氣去自首

我擔心佢會比popo處理被自殺

咪係
邊個得閒打佢
係咁勇就攪左曾家輝先啦

肯定藍屍
唔係佢單案都唔會令班on9一次過揭開晒港共同中共嘅假面具
得藍屍先會想好似咩事都無發生過咁

哥前哥後三分險
唔好亂叫 受唔起

台灣判死刑係非常之難

呢單都冇判死 佢自願返去仲唔係有教化可能？
近兩年唯一一單死刑定讞係放火燒父母親戚 6死4傷

【抗暴之戰】陳同佳去信林鄭稱自願到台灣自首 望協助安排引渡

on撚尻

管浩嗚係香港耶教第一奶共牧師
成件事好可疑

極懷疑係政治任務

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

一時錯手，咁放入匧度丟唔係錯手啦
不過曉得知錯，都好過政府
點夠正苦害仁害得多，賴陳同佳都無咩意思
花生緊佢會點收科

講特赦就興，林奠竟然向狗隊稱臣，話無得特赦D示威者
BTW，果個小草涉殺人案夠有特赦啦
IQ題：點解殺人案有特赦，特赦打狗就唔得？
答：因為小草案死果個唔係狗
係狗就告到里卜佳
你地全部都唔可以做指證狗隊濫權嘅特赦證人

小草續指，被告等人曾在單位內以「There」名義開會，討論犯法活動如製造假證書、毒品等。＜有份討論有得特赦
小草與首被告共睡同一床褥，但二人沒有肉體關係。＜我都唔明佢地關係咁好，點會係可信嘅証人，為自保出賣，佢實話自己無參與啦

真係自首再討論都唔遲，
日日放自首風出黎，只係想10.22 上街人數減少咋